（屋企煮食系列）疫境下屋企長備嘅食材？

小妹依家大概一星期會落街入一次貨
因為只煮2人晚餐所以唔駛買太多
想問大家平時係屋企會長期買咩煮咩？
雪櫃急凍野又會擺咩

啤酒

雪櫃有:

雞蛋
冰鮮豬扒(丹麥貨，一包4塊真空急凍)
冰鮮雞翼
冰鮮豬肉碎 (S.pure, 買返黎自己轉密實袋，放入冰格)
冰鮮三文魚扒
冰鮮蝦餃
瓜菜豆薯仔蕃茄 (用報紙包)
急凍餃子 腸仔 丸 (有排雪)
烏冬 (放冰格，煮完撈麻醬又一餐)

另外加4日新鮮餸(乜都有，唔洗放冰格)，因為我一星期買一次餸 ，加一兩日食外賣

我一個人住，希望個list幫到你

On撚9

有乜咁On9? 分享下個雪櫃有乜都On9?

一定會有急凍蝦仁/魚柳/雞翼/雞柳/餃子

鯖魚百佳買好撚平20蚊3條
不過煎完成個廚房好撚臭油益味要抹過哂爐頭同廚櫃

好正常喎 你又有咩高見

雜菜...

薯仔同蕃茄室溫擺會好過放雪櫃，擺雪櫃反而仲容易壞

弱9智
香港地真係驚無得食大饑荒 ?
睇你D 食物到最後擺到變質要掉

我打得唔好
瓜菜個d放保鮮格
我蕃茄都放入雪櫃嫁因為屋企有貓又開放式廚房
驚佢食左

你就真係On9
其實呢到好少野 普通一個家庭都有

我以前外國住，不嬲都係一星期買一次餸
呢到存貨其實只夠食14日

你到底有冇煮過飯

Luncheon meat

麵粉依排係咁整麵包同麵食

傻西

洋蔥
薯仔
娃娃菜
雞蛋
麵粉
牛奶

急凍系列：
三文魚扒
牛肋條
豬肋骨
鯖魚
雞胸

好味
冇萬字醬油 用生抽加糖連埋煎魚淨低係獲嘅油加啲啲水煮埋個汁都好正

收皮啦on9 仔，正常分享都俾你話
好多冰鮮野都擺得好耐

佢呢D明顯係病態啦 , 咁撚樣叫正常分享.
睇死佢都係會搶米搶廁紙搶洗手液果堆弱智黎
睇黎你同佢一樣 都係一個弱智

型多

麵粉
雞蛋
米
雞翼
芝士
煙肉
豬扒
牛油
三文魚
自己種蕃茄

自己種蕃茄
巴打係外國生活？

香港
有露台種

我都買左 不過未試整
巴打用麵粉點整麵食？
我都諗緊自己整麵條